求admin del ac

跪求admin del左呢個ac佢 唔該

已收到有關通知，閣下的帳號將會在三日之後刪除。

post bam圖咪得

有分身ac 求del呢個ac所有野 唔會再用